Ovaj projekat je uradjen u programskom jeziku PHP. Veb aplikacija koja je kreirana predstavlja blog. Dakle korisnik mora da se uloguje ako nije registrovan. On takodje mora
uneti lozinku koja je odgovarajuca po duzini i razlicitim znakovima. Ukoliko korisnik promasi lozinku odredjen broj puta ip adresa se blokira i nije moguce pristupiti ni jednoj strani.